男人真係好賤..女人也一樣

落機番到去同佢已經好夜..得番4個鐘訓,做我呢行得閒死,唔得閒病
開工精神體力果D真係諗D咩都係得果句wechat既句子...
點解你可以做咁多野,陰暗面又可以咁大..我既青春交托哂俾你..
點解..

做咩事

其實同場都一直有個男仔一直都好關注我,成日問我食飯未呀,條數好唔好,今日靜唔靜,
我都係笑笑口,膚顯幾句,
今日我主動提出
我:你係唔係去食煙?
C:係呀 見到d控煙走哂喇嘛..
我:我都想食..
C:乜你食架咩?
我:我食架..哈(就跟住同主管講去廁所)

去到後樓梯..
C:我點解你隻眼咁腫既?
我:唉,琴晚有隻蚊專係我訓著既時間搞住哂,訓唔好飲太多水
C:哦..有D咩唔好自己諗太多..入番去啦..你哂左我3蚊..
我:3蚊?做咩呀
C:手信又冇..又R我枝煙,搞咩你呀,差我一份手信喇下..就走左,我既回憶就跑回來..
眼前一片空白,手還夾住果半枝食唔出咩味既煙..唔知點解個腦就有首歌..

為何戀愛可以當造吸過半枝煙 隨時...

我另一個文有講,,基於太多人認為gay..臭雞,我開過新既講下算

煙剷臭雞

要睇下邊個賤先呀嘛?

番到去,又去成碌木咁企左係貨場..
等到收工..我好無助..岩岩去完旅行..知道條仔有野暪住自己..
但又唔知可以搵邊個可以接到自己..
當我想打俾朋友既時侯..
C咁岩因為商場關既原因同我一樣時候收工,
行左過黎..唔見你條仔接你既?

分手啦，唔係忍到呀

好無助,,真係好無助..我依家已經身處係第二個男人既客廳..我應承過自己我唔會受任何威迫引誘..有人收留我..都算係咁..但我想換番自己衫....又要同男朋友講係姊妹到過夜..

另外條仔對你差,你就要做免費雞

🤣🤣🤣🤣🤣抵佢死啦

是咪屌緊閪了